未來蘋果用戶能和 Siri 進行健康問題討論

根據《衛報》獲得的內部文件，美國 Apple 公司正在開發一種新的 Siri 語音功能，將於 2021 年秋季推出 iOS 15 版本。該功能將允許用戶就健康問題向 Siri 一次來回的對話，進行健康問題的諮詢問答，並提供機器翻譯功能。

Apple 首席執行長蒂姆庫克一再表示，Apple 公司的健康相關舉措將成為該公司“對人類的最大貢獻”，Siri 可能會更有能力回應身體和心理健康問題。未來 Siri 可能與 WebRX 風格的系統結合使用，將病人症狀聚合為健康建議。

Siri 對話也可能成為 HealthKit 或 ResearchKit 的一部分，這是 Apple 在醫療領域的舉措。

Apple連醫生都做埋

厲害了 我的國

推

開唔到醫生紙既醫生有咩用